會員Son_7支持區😐

😐

加油

下半場唔好咁落腳了

仔7

仔_柒

雖然個會員就on9 d
但估唔到真人都唔勇落腳

仔_柒角球戰術

熱狗手足

球12碼改變左比賽